Para poder levantar la web de manera local se necesitaran las siguientes instalaciones:
NodeJS      : https://nodejs.org/es/
TypeScript  : https://www.typescriptlang.org/
AngularCLI  : https://angular.io/cli
Luego desde la terminar ejecutar el siguiente comando: ng serve
Lo que procedera a abrir la web en el puerto 4200 de su localhost
